popo: 不能因對方是區議員候選人身份而選擇性執法，犯法便要拘捕

估計popo會咁樣解話，我地要諗定點反駁，等記者可以問問題

你有同事都犯緊法喎 差佬犯法有得免責？

根本成個集會都合法
唔係話係候選人所以唔拉得
係維園嘅所有人都唔拉得

popo: 網上片段並不能將整件事前因後果完全呈現

popo無話用非法集結來拉，話佢地「襲警」已經得

721

唔洗幫佢地諗理由
亦都唔洗反駁
醒少少啦 係到討論咪益哂mon po 狗

電光火石
不完美

［請做文宣］要求政府及商戶立即叫停警察鎮壓示威活動兩個月，挽救香港經濟！

好似撚煩呀你地班智障，仲日日合唔合法，講埋啲on9野，無法律呀香港，醒啦柒頭日日曬時間討論啲垃圾
無法治就討論全面投降定全面勇武抗爭啦